5 號仔個鐵底係邊....

雖然佢年年都派息..但係佢個個月咁跌..

幾時先跌到底呀..

算硬啦

係囉, 你睇下700跌撚左百幾蚊

5仔仲有7字頭

真係算硬了
你望下其他

唔跌點入貨

呢十年來來回回賺唔少啦 一係你就不問世事咁入

33蚊見

到供股果下就係鐵底黎

又係既.. 見到 700 跌成咁..我覺得自己帳面都係蝕一皮姐..

佢會升番既..佢會升番既...

我都係入左 1-2 次..但次次入親都蟹一段長時間...

傷心呀 $82入㗎

好想供呀

供股價

70蚊入一注先

脫歐46

我入左十幾年，唔好理佢頂定底啦，年輕人， 係愛呀

我85入 幾手都未嘈

其實依家供都幾抵丫

唔睇價入貨?

蟹緊。。個倉9成都係5號仔

派息唔減就得
跌果時以股代息仲拎得多股票

50都狗衝
而家太貴，講緊之前供股到而家既溢價

見平有錢就入，當平均年供法，要練架唔係個個得，收息都返哂本